<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE pkgmetadata SYSTEM "http://www.gentoo.org/dtd/metadata.dtd">
<pkgmetadata>
	<maintainer type="person">
		<email>beatussum@protonmail.com</email>
		<name>Mattéo Rossillol‑‑Laruelle</name>
	</maintainer>
	<stabilize-allarches/>
	<longdescription>
		<pkg>x11-misc/pywal</pkg> is a tool that generates a color
		palette from the dominant colors in an image. It then applies
		the colors system-wide and on-the-fly in all of your favourite
		programs.

		There are currently 5 supported color generation backends, each
		providing a different palette of colors from each image. You're
		bound to find an appealing color-scheme.

		<pkg>x11-misc/pywal</pkg> also supports predefined themes and
		has over 250 themes built-in. You can also create your own theme
		files to share with others.

		The goal of <pkg>x11-misc/pywal</pkg> was to be as out of the
		way as possible. It doesn't modify any of your existing
		configuration files. Instead it works around them and provides
		tools to integrate your system as you see fit.

		Terminal emulators and TTYs have their color-schemes updated in
		real-time with no delay. With minimal configuration this
		functionality can be extended to almost anything running on your
		system.
	</longdescription>
	<longdescription lang="fr">
		<pkg>x11-misc/pywal</pkg> est un outil qui génère une palette de
		couleurs à partir des couleurs dominantes d'une image. Il
		applique ensuite les couleurs à l'ensemble du système et à la
		volée dans tous vos programmes préférés.

		Il existe actuellement 5 sources de génération de couleurs,
		chacune fournissant une palette de couleurs différente à partir
		de chaque image. Vous trouverez certainement une palette de
		couleurs attrayante.

		<pkg>x11-misc/pywal</pkg> prend également en charge des thèmes
		prédéfinis et dispose de plus de 250 thèmes intégrés. Vous
		pouvez également créer vos propres fichiers de thème et les
		partager avec d'autres.

		L'objectif de <pkg>x11-misc/pywal</pkg> était d'être aussi
		discret que possible. Il ne modifie aucun de vos fichiers de
		configuration existants. Au contraire, il les contourne et
		fournit des outils pour intégrer votre système comme vous
		l'entendez.

		Les émulateurs de terminaux et les TTY voient leurs couleurs
		mises à jour en temps réel, sans délai. Avec une configuration
		minimale, cette fonctionnalité peut être étendue à presque tout
		ce qui tourne sur votre système.
	</longdescription>
	<upstream>
		<maintainer status="inactive">
			<name>Dylan Araps</name>
			<email>dylan.araps@gmail.com</email>
		</maintainer>
		<changelog>https://raw.githubusercontent.com/dylanaraps/pywal/master/CHANGELOG.md</changelog>
		<doc>https://github.com/dylanaraps/pywal/wiki/</doc>
		<bugs-to>https://github.com/dylanaraps/pywal/issues/</bugs-to>
		<remote-id type="github">dylanaraps/pywal</remote-id>
	</upstream>
</pkgmetadata>
